20 少年警訊會員現身維園

約 20 名青年以少年警訊會員身份出席今日集會，其中已參加少年警訊 10 年的資深領袖阿靜（化名）稱，以往很崇拜警察，但如今覺得警察變得不再熟悉，「已失去繼續參加少年警訊的理據」。

約 20 名少年警訊會員今日穿黑衣現身維園集會，阿靜形容，「今日站出來，希望更多年青人、制服團體走出來發聲。」。她又稱，以前自己很崇拜和尊重警察，「但如今發生的事，令我們發覺警察已經變得不再熟悉。」她指，警方在深水埗社區放催淚彈、在太古地鐵站內電梯間推撞示威者，手法暴力。她又指，警察包庇黑社會、在北角見市民記者被打但不執法，社會已經無治安可言。

她表示，少年警訊宗旨為作為警方與青少年的橋樑，但警方現在卻「不斷將青年人送進牢獄。」她指自己「已失去繼續參加少年警訊的理據」，團體中也有不少成員感到失望。她希望政府不要再把警察當作擋箭牌，將他們放在前線與市民對立。

立場報道2019/8/18 — 20:49

反臥底

臭撚哂朵

搵埋少年警訊都扮唔到洗底架啦

反了反了

整返靚條 Link

點樣整靚啲中文 URL Links